就咁睇外表，分唔分到D波鞋潮童係腥港人定大劣人？

大家一樣運動風波鞋潮童點分啊

咁又係

大陸妹檢測器

Balenciaga

有friend，純香港人，係英國讀書都好鍾意呢個牌子

（D大陸人又係好鍾意。。。
但係細個記得呢個牌子係我阿爺，阿爸先著）

D大劣渠頭最鐘意著 黑tee+ 黑色logo jogger pants+ 任何波鞋，愈多全金器愈老土

跟住佢地拖出黎條女又唔分場合咁著到好撚隆重又幼高爭鞋又盛（但係襯對核突阿婆肉絲破壞曬）